好想知佢係咪鐘意我

話說我最近鐘意咗個女同事，成日都掛住佢，但佢好似成日都唔理我咁

之前對佢都無感覺，因為大家工作上都無咩交流，點知之前佢無啦啦約我去睇戲咁個時無feel，又對套戲無興趣咪拒絕咗佢，之後大家fd咗間唔中會同佢吹水。
返工有時一班同事一齊食飯佢係咁話要同我兩個人坐又話我點好，係咁flirt我，個時仲心諗係咪想玩我。但之後大家吹水吹得多咗佢又對我幾好，唔知幾時開始我就對佢有啲feel。咁想約佢，點知佢又唔得閒，有時WhatsApp/Signal搵佢吹水，但佢又唔覆，或者勁耐先覆但返工有時大家同lift，佢又會好主動咁同我打招呼，有次明明部lift又唔係無位，但佢行過黎企我隔離同我講完早晨仲挨埋落黎 想知佢究竟係咪鐘意我定玩我。

自問樣唔差，算高大，有人話靚仔，有人話正常樣，對人又唔差，啲同事都話我親善大使，間唔中啲fd都話介紹啲女比我，但又無咩興趣，啲fd成日叫我去做健身教練，大把女搵我。

知你有上連登但唔知你有冇睇到我呢個post，雖然你又矮又細粒又無波，但你對我好好又幾可愛如果你係鐘意嘅就同我講，雖然我話叫你介紹啲女女比我識，但你真係介紹啲女女比我識，我對佢地唔會有興趣架啦，因為我個心只能有你
我之前對你無feel但而家有，仲無時無刻都諗住你

係

知你靚仔喇屌你老母臭西

係啲咩呀但如果真係中意我無理由搵佢吹水都唔點覆

我老母個西唔臭，但我知你把口又賤又臭

咪撚咁多啦痴漢

哈哈 爽

你老母比狗屌

全家仆街死

你chem功課比人做

死肥鳩做架兩？

仲要講粗口添

100% 玩鳩你
我同樣情況
到我約佢就係咁reject

佢都係呀但之後叫我等佢，話真係唔得閒

收你兵

「雖然你又矮又細粒又無波」
樓豬咁講野都溝到女
我唔信！

表白啦，浪費時間

講嘢咁臭串
佢睇到個post仲唔即走咩

如果你係我鐘意個個男同事就好唔知佢點睇我

因為比女溝開

我同佢成日吹水都互串架啵

表白咗咪知佢點睇你

搵我？